海洋公園唔應該執

紅底主席一做就蝕錢，係好有問題 一定要交代帳目詳情，唔可以執，更加唔可以拎完54億就乜都唔做

海洋公園在2019年錄得破紀錄虧損5.97億元，其中8550萬元來自2017年衍生的顧問法律費用，究竟是什麼顧問費用？

你啲LOGIC真係
啲大白象使左咁多錢, 話比你知點使又點, 再起多隻你就唔使比錢?
拿拿臨執柒左佢